入梗長洲既棄Gear!

長洲碼頭好多狗

推

pish

P牌推唔到

push

Push

幫推

根本無寶寶入長洲

利申：住長洲

死仆街長洲都唔放過